Citi電匯換美金其實算平

1.平過TTRate裏面9成銀行/找換店
2.唔使嘥時間去換錢+入錢

靜啦

重換？個美金跌到咁。 係富途牛牛入面換個rate都唔差

無用支牛

打算射過first trade用姐

識挽梗系換人仔

用不推文
自拉

係都換英磅啦。 換美金咪玩啦

其實銀行同出面找換公司比過貴唔多
出街要車錢。行街又要洗錢

電匯唔係仲貴咩

啱啱換咗1000@7.769

點解我睇7.78嘅

係呀。
個個星期走。
就嚟走曬。